日本小組賽沒全勝 正妹足球員兌現承諾露屁股

日前日本前女足國腳丸山桂里奈看好國家隊能從世足小組賽出線，強調若沒小組賽3連勝就要露屁股道歉，雖然日本隊小組出線，成為唯一一支晉級16強淘汰賽的亞洲球隊，但戰績僅1勝1敗1和，丸山也表示要兌現承諾，在節目中大露屁股春光。

綜合日本媒體報導，丸山桂里奈日前在TBS電視台的節目中，看好日本隊在本屆世足賽的表現，直言球隊會3連勝出線，還下豪賭稱若日本隊沒3連勝，她就「露屁股」向大眾道歉，雖然日本成功晉級16強淘汰賽，但戰績僅1勝1敗1和；在今日的節目中，主持人向丸山說：「日本隊沒有3連勝吧？我沒在強迫妳，不過，妳知道該怎麼做吧？」

丸山對此表示會兌現承諾，「我會在節目中露出我的屁股，目前正在為此做準備。」旁邊有其他藝人幫腔稱應該要加碼，「不只要露屁股，應該要用屁股運球吧。」

日本將在台灣時間3日清晨2點迎戰比利時，外界普遍不看好日本能戰勝「歐洲紅魔」，不過丸山仍力挺祖國，她大膽預測日本與比利時將戰成2:2平手，最後日本靠PK大戰晉級8強。

35歲的丸山桂里奈多次入選日本國家隊，是2011年女子世界盃冠軍班底，同時也是奧運的三朝元老（2004、2008、2012），她也與演藝公司簽約，經常出席綜藝節目。

？

說好的屁股呢

屎忽圖呢？

圖？

屌你老味入左去都係冇圖

癡線

飛曬d字，無圖得link

入左條link，飛曬d字，無圖淨係話係ig

睇多次d字，無ig

成班人閱讀理解零分

佢標題寫兌現承諾
內文寫 會兌現承諾

no thx

你估有邊個同你睇字 我們是進來睇圖的

仲想噬返入黎屌無圖既人

勸手足唔好係 Google 搵
丸山桂里奈

求其整啲圖黎頂住先啦